大家有冇諗過自己可以做啲乜野幫助香港成功獨立？

小弟自問不才 ，政治嘅野都只係略懂一二，冇能力帶領人民，所以唯有讀好少少書，將來搵多兩個錢，資助民族黨呢類嘅港獨派運作

屌，係唔係應該開喺吹水台 但又驚快沉底

佢地有能力帶領人民？

依家可能唔得，但係將來就未必，我始終對佢地都仲有信心

提升自己身份地位先

有冇諗過點提升？

認真posr冇人理 隔離支那撈仲多人理

打網上討論戰

努力背熟陳浩天語錄

唉，香港仲有冇希望呢究竟

獨條撚咩，一講政治個個都戇撚鳩鳩成個白痴咁
根本啲人都未撚開化

身邊啲老嘢荼毒後生時(中國強大了/六四無死人/香港俾人斷水斷糧點獨立/U NO GUN)真係要幫手還拖
有機會就同身邊朋友討論下時政，有討論先有火花
唔係就只會大家匿埋響自己個舒適圈做港豬

做鍵戰唔緊要，但做到自卑變自大，現實睇唔起人認為人哋乜都唔識
不屑同小圈子以外嘅人交流果種
就真係完全無撚用

打破惯性收视

反港獨 才是真的好

加強香港文化宣傳，令香港人自己都認同香港文化不等於中國文化

為住民自決打好基礎

你連身邊嘅同事朋友屋企人都影響唔到

鍛鍊身體
練武術
練習各種兵器

屌你老母殘體狗躝開啦

5毛狗入嚟做乜撚野呀，躝去食支那撈啦

呢樣真，但係我每次都會同佢拗

啲人成日話無水點生存，我覺得呢點最難駁，因為始終香港仲未有海水淡化廠

小朋友，當你用民族黨做例子一刻依個post已經完咗

趕走外國鬼
講真

協助加泰獨立

成立民團，參加團練

真係傻鳩先信

請據出實際可行方案
係獨立後維持經濟增長同地位
你up得出我做全力支持獨立

要推倒一個政府，
無論司法，你敢犯法唔怕坐牢嗎？

無論武力，你自問可以打得贏速龍嗎？

還有國際關係，同商界利益輸送，

如果你係有能力解決到上面的問題，先開口講獨立吧，
現在只是talk only,當然香港係言論自由，講係冇問題既，
但只係講，做就無能為力，咁更加顯得自己幼稚，
我冇支持反對任何意見，都尊重的

你有冇諗過獨立後香港人話事，經濟會更好？

個問題唔係在於獨立後會怎樣，係你點去獨立吧

如果下下諗住失敗，又點會成功
辛亥革命都係要靠衝先成功，港獨一樣

你都比個提案出黎
經濟點好法？點樣對抗中共威脅？
而家靠信念食飯呀？

多數領䄂都唔係讀書人，有兵有財力夠得到大眾認同就行~

我話我政治知識淺薄啫

雖然讀書都唔叻

水塘
買
搵英國幫手

點解咁講，願聞其詳

英國會幫你手 ？
係就唔會84年簽個聯合聲明
一野打柒共產黨啦

咁你衝吧，但你只係做左第一步，信念only,現在係問你推倒政府既方法，唔係只有打氣既信念

好似你咁有信念既人，有咩方法打倒差佬，法庭，商家佬，全部有權力同金錢既人都係政府個邊，
只用念力可以改變世界咩，你話我係投降派，我冇所謂，但我唔會死剩把口，
不如諗下你做左法官，做左督察，做左個上市公司主席，跟住先支持推動獨立，咁起碼你都可以用你係社會既影響力推倒政府，現在支持既人，肯衝既就入左去牢，唔衝既念力建國，現實就係咁

你肚餓，你都識買外賣，煮飯食

你冇錢，你識返工

你支持獨立？你會點做。。。

現在反港獨個班人就係咁睇班支持既人得把口，幼稚啊

如果再係呢個議題上再死撐落去，

咁就真係同投降冇分別，

輸鳩緊

你覺得一班淨係識縮鳩埋響網台鳩吹同響大學入面搞集會嘅組織可以做得成大事咩？香港有乜大事搞遊行集會永遠唔見佢地出現，ok,你話左膠搞嘅運動你唔去都算，但點解獨派自己又唔搞呢？你要搞激進組織就一定要俾人見到你有堅持同強悍嘅一面，成日縮埋一舊係俾唔到人信心囉！

任何一個位置都可以幫香港獨立 例如入建制派做內應 入建制唔駛d 咩學歷 只要你可以演得夠賤 同埋最緊要有痛腳比黨捉住 而你不惜呢隻痛腳將來會被供諸於世身敗名裂都要香港獨立成真既心

我驚佢地入左建制食埋大茶飲成條水路上位唔願走咋
仲港獨

我咪講要有果個心囉 冇就幫手宣傳算喇

有獨派有搞遊行
不過唔係民族黨
呢個紅旗姐織真係

我真心欣賞你
BTW,到依班友做到紅字,就會冇咗件事

其實做到呢個位既人
就知究竟有幾難先推動到
身邊個個都係親共
到時就知自己幾無能幾無力 發下聲屌下d後生 飲下茶唔好
你估似美國憲法保護屌鳩總統都冇罪咩

當做到權勢最大嘅人就有影響力，身邊啲共狗都可能支持你

兩個字：利益

派傳單
叫口號

係天安門大叫香港獨立

你做到毛神就係
只怕你做果個叫胡撚塗
對上比個老屎忽騎鳩住
對下成班虎視眈眈襯機做低你
諗起都覺得興奮

搵錢

香港東面仲有水道通到太平洋
只要中國唔進入戰爭狀態，用正常封鎖都鎖唔住香港嘅物資

到時就睇下佢食唔食得住一年幾十億嘅東江水損失
同埋南中國成班賣豬肉賣雜貨都失業

不嬲都係靠有冇錢嚟提升

香港其實係一個商業都市嚟
假如真係要獨立，除咗要令普通市民認同，我諗一堆商人都要覺得有利益先至做得過。
除咗咩武裝起義之外，香港最需要嘅就係喺商業方面繼續維持香港嘅優勢。如果想幫香港，學識做生意，學識點樣玩財技就最好。我諗呢樣就仲實際過武裝抗共。人同國家其實都類似，大家都係睇在錢銀份上。有錢，人地就自然會睇得起你。

唔使找

即係都係大財團話事

正常啦
仲有鬼佬資本果關
味睇美國英國好似好幫你
得把口
一獨立九成走左都似
佢地不知幾想香港繼續含住中國條撚
佢地可以從中做大陸生意cap水

講真，論民生政策，分分鐘中共比特區好。中共不停進步，經濟民生不停改善。
香港港英時代，民生政策不錯。但回歸後的特區政府，一係保守不變，不求進步，只懂死守1997時代。一係政策就變到亂晒龍，如外判、合約、回歸初期亂壓樓價、沙士後推高樓價。
港獨，我真心擔心香港變東帝汶。

講真，香港現在的社會問題，如樓價高，貧富差距嚴重，多數係香港特區政府本身的問題和佢地的錯誤政治信念，而非中共。中共最多只係阻你普選。

獨立左，是否會更加好，我覺得未必。就管治能力，其實特區比中共可以係更差。中共最少都進步緊，仲要係可以拿到全球進步大獎的大國，香港就越來越差。

就照顧民生方便，港特區都比中共差。香港講明係資本主義，只照顧有錢人和投資者。中共是掛名社會主義，社會主義雖然在實際操作比資本主義差，但至少中共比香港特區有更崇高的理念和理想。

就20世紀，2次大戰後，全球而言， 獨立左更加好，除左新加坡，好少國家係獨立比不獨立好。21世紀首個國家，東帝汶，經濟方面，明顯和前宗主國印尼有很大差距，東帝汶人比印尼人平均收入少幾倍。

有，性交轉港獨運。

搵錢都唔夠
要開大企業
一黎可以收納義士
令抗爭代價減低
二黎有水喉
三黎獨立有商界名人撐可以帶風向
有錢仲要辦傳媒電視台影響輿論

食水自給自足: 開發高速納米海水過濾技術
食物: 開發海洋垂直耕作
住屋: 地下城市及離岸城市
能源: 開發核融合技術
軍事工業: 開發反物質炸彈, 高能粒子砲
工業: 開發材料科學, 合金材料數學模擬, 及相關3D打印技術

整個多啦A夢出黎算啦

我要高達

所謂特區政府咪又係中共傀儡

試舉例及說明

食物這一項跟本不用提，現時很多食物跟本不是由大陸入口。就以食米為例就是以泰國米越南米為主。

疏菜，雞，豬牛，海鮮？

豬聽茶餐廳講好少入大陸，好多都係巴西果d

長知識了！內地是一個重要入貨來源，特別是在活肉及疏菜有重要份額，但並不是全部。

希望政府開放較易分析的原始數據如CSV，分析PDF真的是很麻煩!

特區管得差其中一個原因就係要靠商業支持，選委又好立會又好區會都好有大把商界人係到，侵犯左佢哋利益絕對係寸步難行

但係如果個政制可以擺脫到商界控制(香港實脫離唔到商界影響架啦，但係可以阻止商界直接控制政策),咁民生就可以改善

買多啲鍵盤

東帝汶係因為打仗同埋本身經濟基礎都差

假設加塔獨立咗絕對會好過留係西班牙交稅啦

幫到獨立呢樣野嚟講

我覺得由文化着手好重要
維持到文化，令香港人有正確史觀(香港本位)
可以令到獨立意識長久，咁先叫有資本同中共鬥長命

香港邊度有咁多科技人才

獨立左，養幾年，有錢就有架啦(人才嘅話)

第幾年？這只是等運到，冇用嘅！如現在立刻成立『高達專上學院』或『多拉A夢研究所』重有多少機會。

樓上啲假膠收皮啦

首先爭取香港有自己既軍隊
重建海水化淡廠
打死都唔好同大陸買電
綠化新界土地成為農地

社會自行集資

劉建明

殺無勒！

你乜水

真係
入到黨已經完成左人生
解決左生存需要

傻閪 上到位咪變連登最憎既資本家囉
重同你攪港獨

Exactly
所以香港應該係要爭取反資本主義，
但唔要走失敗舊式共產主義，
而係走社會福利主義，混合經濟體 ，
香港先會有希望。

如果港獨又好，維持一國兩制又好，一國一制都好，離唔到資本主義，走唔到福利主義，香港都唔會有運行。

建議可以效法台灣較快時區一個鐘，德拉支那。就算特衰偽政權唔做，我地可以民間做。

另外，我地民間所有信件，通訊地址等等將香港改填「香港國」。

其實我覺得，要反資本主義，貧富懸殊。
最重要是，推廣輪迴觀。

New age 那種，比佛個種更有信服力。

有種係，輪迴多數做返人，
研究下前世回溯和記憶回溯。

現在社會，點解，貧富懸殊咁嚴重，
其中一個原因，因為世界主流思想係，
科學、不可知論／自然神論 、 基督教或伊斯蘭教。

科學，無神論，主張人死如燈滅。
不可知論或自然神論，主張人永遠無法理解超自然。
基督教和伊斯蘭教，主張死後上天堂或地獄，唔會重臨地球做人。

低生育率 ＝ 無下一代，唔駛向下一代負責。

科學 ＋ 無神論／基督教 ＋ 低生育率
＝ 貧富懸殊嚴重 ＋ 環境污染嚴重

只要人明白，下世是有機會重臨地球做人，資本家先會放棄自己利益，為社會做事。

可以請僱傭兵，買電，買糧食